[非鬥黃post] 唔明fb轉晒黑頭像、都仲係咁吹奏對家嘅臉書廣告

如題，正如胃康賣V字頭雪糕批、柒仔印花換玩具、
理解有時人係要放鬆下、但可唔可以唔好喺U mag、鳩假期啲地球post度用個黑色頭像留言叫人地食/幫襯埋一份？
知唔知幫推、tag人都係間接俾緊錢佢洗？幫佢宣傳緊？
對家係用緊一切力量去消滅我方，而我地竟然繼續送錢送資源俾對家洗
彷彿中聽到啲舔到雪雪聲嘅商家佬一邊欣賞業績、一邊笑鳩我地“挑、班柒頭一邊鬧、咪又係一邊仆倒嚟送錢俾我洗”
不過可能有人理解黑色頭像為愛國撐警啦、呢樣就唔拗喇

黃絲豬係咁架啦 轉icon已經革左命

預左俾人屌鬥黃

見到ig啲藍絲留言我都會㩒入去睇下
成撚日見到啲profile好撚黃既人
佢地係盲撚左定點

食下黃店已經係搞左革命
可以繼續支持香港政府
用淘寶
抽大陸股

㩒入去睇下邊個like左

仲要叫同路人做埋一份

2014轉過ICON覺得冇用
2020唔會再做